是日記者會重點

er...er..errrrrrrrrr